廿幾歲先去jazzfunk

廿幾歲先去jazzfunk 有無studio d學生年紀大d? 唔洗同d十幾廿歲既人一齊學？

jazz funk係多啲後生女 但係都有啲年紀大少少嘅 不過其實嗰度冇人會care咁多年齡

其實我想學la風格 絲打知唔知邊到有得學